selfridges 夾一年運費

一個比曬$420 好肉赤 穩代購 有時見到有sales又搶唔切
有冇人想join？
tg me：

6-7人成團
每人$60-$70
已經有4個人了～

差1個夠7人

你會幾時create account?

開咗兩日了

夾selfridges
Tg: blackx2